這裏有沒有動物傳心師？

聽唔明佢地講乜.

係咁大災難 大災難
好洗腦....

初心！

汪汪汪汪汪…
我都聽唔明

只要有恒心 塊席割成針！

個電腦要login
但個system唔洗

個電腦唔係周圍擺 係得急症室醫護人員先有

講緊HA

成日講「據『我哋』了解，並冇指使過任何急症室人員通報資料畀警方」，所以即係有人通報咗啦

好辛苦 我真係唔係好明

全部都double negative咁

下
又冇交比警方？

咁警方點知...

邊個信

係咪大災難

佢自己

問番警方